7k筆直想砌機 求高手建議

主要想打csgo 可以fps200+ 畫質靚少少
其他冇咩高要求

利申 電腦白癡

AMD RYZEN R5 1600 3.2GHz 16M L3 6 Core 12 Thread 65W AM4$1710

MSI B350M GAMING PRO AM4 M.ATX MSI B350M GAMING PRO AM4 M.ATX$660

WD Blue WD10EZEX 1TB 7200rpm 64MB 3.5 Inch HDD WD Blue WD10EZEX 1TB 7200rpm 64MB 3.5 Inch HDD$328

GALAX GeForce® GTX 1060 EX OC 6GB GDDR5 GALAX GeForce® GTX 1060 EX OC 6GB GDDR5$2190

GEIL EVO X DDR4 2x8 16GB 2400MHz KIT Black - AURA RGB LED GEIL EVO X DDR4 2x8 16GB 2400MHz KIT Black - AURA RGB LED$899

Cooler Master GM Series G650M 80Plus Bronze 650W Semi-Modular PSU Cooler Master GM Series G650M 80Plus Bronze 650W Semi-Modular PSU$699

Intel SSD 600P Series M.2 80mm PCIe NVMe 3.0 x4 128 GB Intel SSD 600P Series M.2 80mm PCIe NVMe 3.0 x4 128 GB$500

總額: $6986

Csgo黎講u可以上7700
卡可以落470 甚至1050都無問題

咪用r5玩csgo,同i5都差幾遠

如果真係要行1060
我會建議用msi gamingx
而家減左價平過galax
我覺得散熱會好好多

睇到眼花 研究下先

thx

吖原來條ra m又幾抵，有rgb都係899 16gb
不過唔要燈可以袋返幾十蚊

牛黎講我真係覺得依隻唔抵同價黎講用料算普通
真係要cm既gx系列都好過佢(用料)咁當然gm就無cable management
不過火牛最抵玩都係antec neo eco 2， 550w已經好夠，450其實都得

同埋600p黎講128gb得7百幾read,
你求其買隻uv400平成舊水都有550read
如果唔考慮256gb 600p既話都係用返uv400啦

打錯屌

gx用料>gm
但gm有模組線

建議上1060/480

咁antes high current gamer呢? 有cable mgmt 性價比如何?

用料其實算唔錯，不過電路保護既認證攞得唔夠neo eco 2多，咁我估會無佢咁穩定
真係要買隻銅牛又有模組線我諗都係佢